堅嬲

你個新同事，做野又hea，學歷又唔高，但都高人工過我。我都冇怨，仆心仆命幫你做野。我話曬都有個三大既master degree, 叫我幫你執頭執尾跟埋仆街行政野，所有野都要我跟曬，你個d同事就系位睇youtu. 下年讀完個社工我即辭！ 系呢個位我完全發揮唔到自己專長，只做d初中學歷都做到既野，簡直浪費我青春！仲有你自己更年期都算，仲要成日比面色我睇！真系屌出聲

g持